中女黎講 陳敏芝真係好撚柒正

長腿 有腰有波 之前拍使徒行者真係晚晚扯住睇

你好趁係我碌鳩未插入你老母個閪之前拎幅圖出嚟

索腿天后

google 下都有啦

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談

大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無

單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

對腳堅正
好想教訓佢對腳

太多gif，呢篇好耐冇見

好7喎 中女黎講揀整完容既香香都唔揀佢

好柒

師兄打多左個正字

純天然

臭雞小粉紅 不了

奶共臭雞

黃絲女神ali正好多

伯母輪候區

隊尾